周日道地影院之瘦身男女

有劉德華同鄭秀文

個1時1仲好興日本架

而家變哂韓狗

而家鄭1秀文嫁1左1做許太做耶撚

劉華1終1於認結左婚

女1都1生埋1大我個仔一年

華1仔就來比1人打做1出1氣袋啦

今日無人睇咩

得你睇

過街老鼠

劉德華為拍依套戲專登增肥 再減返 好犀利

唔係化裝咋咩？

肥成咁蝙蝠俠都唔得啦

套野幾好睇

大個睇先明呢度係扮戒毒

肥佬1：成班肥佬陪你一齊減
肥佬2：又關我地事？
肥佬3：講野唔好咁大聲呀
肥佬4：我都幫

其實呢度咩事？

白粉佬講架

肥佬有無扯到

又播

劉華肥左仲係好劉華

頭先醫院踢紙球扮暗戰

槍火?

減緊肥 有少少激勵

痴線

係 打錯左

減得咁急全身啲皮應該鬆泡泡

肥佬減肥
都自己嚟

女人係要畀錢人賺